# README #

* Тануки, японский ресторан!

### Условие ###

* Есть большая система, которая приносит значительный доход компании и следовательно к качеству её кода предъявляются высокие требования.

* Эта система, помимо всего прочего, использует курсы валют.

* Логика получения курсов валют следующая. Клиентская сторона может получить их из кеша, из базы данных и из внешнего источника по http. В случае, если курса валют нет в кеше, надо проверить базу, и если там есть, положить в кеш. Если в базе нет -- проверить внешний источник и положить и в базу, и в кеш.

* Надо реализовать эту логику. Предполагается, что она будет использоваться в куче разных мест.

* Вероятно, в условии есть неточности, какое-то поведение не указано и тд. Нужно самостоятельно принять решение что делать в каждом таком случае и явно это пометить -- либо в комментарии, либо в файле типа readme. В этом же файле напишите, что бы вы сделали по-другому, будь у вас больше времени; какие у вас были соображения, как в целом должен выглядеть этот код, к чему вы вообще стремились.

### Запуск ###

* git clone https://gans102@bitbucket.org/gans102/dev.ru.git

* composer dump-autoload 

### Реализаци ###

* Конечно можно улучшить этот код, но об этом я готов поговорить на очном собеседование.

* PS Буду рад если пригласите.

